銅鑼灣非常危險!!!!!!有速龍

9月28日 21:30
銅鑼灣非常危險!!!!!!有速龍

有速龍係銅鑼灣黨鐵出現
推測上去圍捕正疏散嘅示威人士
請立即卸裝 或 立即轉場
銅鑼灣非常危險!!!!!!

幫推

推

目測20-30人

希望手足平安 屋企張床要人